點解做保險會斷六親 冇朋友

我做過一段時間保險 Quit嘅原因係我自己本身頂唔順內部文化 覺得要sell人好唔啱自己 覺得自己份糧點解要depends on個客簽唔簽 好似要乞單咁
有冇人可以分享吓比保險狗煩嘅例子

有個朋友做咗保險之後
每逢節日都會sd啲祝福嚟
但明明未做之前從來唔會咁做
當然啦
有時又會sd好多好多「優惠」叫你買
以後當無咗個朋友算

你買嘅唔係保險 而係一份....

幫緊你呀

保險狗最煩係會死Chur你

因為保險agent入面八成人都係無料扮四條
大把本身冇學歷冇料到英文都唔識隻字嘅MK仔

MDRT月薪都係得個四皮幾野
講到日日揸靚車名錶食好野出入會所
人生天天向上，好多都係呃呃氹氹呃返嚟

又冇實質料
得嗰啲垃圾小畫家海報poster

買保險一定唔會搵嗰啲MK仔依家着住件老西扮晒嘢嗰啲

試過氹保險仔／佬上床

sell果時話當你係friend
然後每年夠鐘交保費果時就搵你食飯
同你講有咩新野好正
屌鳩佢，佢就會話，我唔係啲咁既人囉，我真係當你係朋友
保險狗幾時先仆街死

啲上線都會叫我地send呢啲whatsapp msg俾人
我試過send 一send完30秒我del返 好撚卑賤

心意

洗唔撚使買咁多
一個人有冇咁多意外 病

睇嚟你身邊好多保險狗
平時就唔鳩睬你 一收payment就又happy hour又食飯

我以前做個款 係主要做Saving plan 我冇做危疾medical

擺明呃錢

因為佣高

師兄 有故事啵

靚女保險唔會斷六親
仲會有狗公自動獻身買plan搏見多幾面

認真問
內部係咪會叫你地po多d正面story表現自己？
或者有無種催眠緊你地既風氣？

冇 但普遍人做法係咁
ig 出po self marketing

Gay